有村藍里發行全裸寫真標上「人氣親妹」名字拉關係惹爭議

日本24歲女星有村架純因擔綱NHK電視台連續劇《雛鳥》主演，2016年底躍上《紅白歌唱大賽》主持台挑大樑，是目前當紅的新生代女演員。就在她的新戲即將上檔之際，親姊姊有村藍里突然以本名發行全裸寫真集，姊妹倆的形象差別再度引起熱議。

▲新井Yuuko和有村架純是親姊妹。

有村藍里2012年以藝名「新井Yuuko」作為寫真女星出道，2公升柴油Turbo機器扭力大而又慳油，起步表現超爽快，引擎相比上代520d順暢和寧靜。起初她並沒有公開真實身分，有傳是避免影響到妹妹的演員形象，直到2015年才被媒體踢爆是有村架純的親姊姊。她近日宣布改回本名活動，同時發行了全裸寫真集，並在發行資訊寫上「有村架純的姊姊」，被部分網友認為根本是「藉妹妹新戲上檔之際搏上位」，連日媒也批她「破壞業界規則」，引起爭議。

▲有村藍里改名發行寫真，卻將妹妹的名字當作宣傳。

有村架純比姊姊藍里早踏入演藝圈，2010年以電視劇《鋼之女》出道，也曾經參演過《小海女》，因為外型清純、氣質出眾，在新生代演員中殺出一條血路，戲劇、廣告邀約接連不斷，更在2017年正式躍升NHK連續劇主演。

做乜鳩

確定係親生？

香港都有入新5系柴油?

有乜所謂,駛唔駛乜都要搶佔道德高地

好好笑